派咩散水餅好

早排食咗東海堂，難食到仆街
下月走，一請就要請全公司 ，起碼30人
暫時諗到以下兩間

1) 西樹泡芙

有泡芙同忌廉窩夫

同東海堂差唔多價，呢間好食又多口味選擇

2) Luna Cake

有cheesecake同大福個類
不過偏貴，貪佢完整一個蛋糕夠好睇

兩間都有得送貨，求巴絲俾下啲意見
或者建議其他都可以

標準答案: cova

咩budget？
做咗幾耐？

咁有錢既

$500-600左右
做咗一年，同事上司老闆都待我不薄

窮撚買唔起

做一年都要派20蚊件餅
除咗西餅，朱古力得唔得？曲奇餅？蛋撻？

東海堂好味過你Suggest 果兩間
我送左Cova Agnesb 同 Goldiva
無間夠東海堂好味

Oreo 呢隻餅好食

cupcake
sift

西樹團購

東海堂算係形象稍高級，價錢仍算親民，我都買過
cheap啲嘅送金莎

月餅食曬未先

西樹

五元大餅

咸蛋蒸肉餅

嘉頓雜餅

無計 做緊秘書，接觸得多同事
同埋其他人都係一請就請全公司
我有諗過整曲奇算，有心意又唔太貴

早兩星期食完東海堂散水餅啦
我同上司都覺得難食到仆街
明明之前整得好好味

有得諗，我起碼都要訂30粒泡芙

tony wong

之前係duo patisserie買
不過係觀塘 唔知你就唔就腳

買貴價朱古力 一人一粒
次次都買西餅 其他人會食厭
買朱古力 多數人都鍾意 唔會滯住
又平過西餅 而且依啲野 人地見到係貴野就唔會覺得你寒酸